# Start-Project v0.0.1

### Для начала:

```
#1 Нужен TypeScript компилятор

    # Windows:
        npm i -g typescript

    # Linux / MacOS:
        sudo npm i -g typescript

#1.1 Нужен Sass компилятор

    # Window:
        Нужен руби и gem install sass

    # Linux / MacOS:
        Google в помощь

#2 Нужен WebPack CLI

    # Windows:
        npm i -g webpack

    # Linux / MacOS:
        sudo npm i -g webpack

#3 Установите зависимости проекта

    # All
        npm i

#4 Запустите сборщик

    # All
        node build.js
```

## Уже реализовано:

1. Автоматическая сборка при изменениях

2. 6 планет

3. Относительная точность размеров (очень относительная)

4. Классовая типизация объектов (Сцена, Сфера)

5. Объект утилит для расчета и анимирования

## В планах:

1. Шейдеры, блики, тени

2. Звездное небо

3. Сисема частить на поясе астероидов

4. Изменение положения камеры

5. Относительная реализация движения по оси y
